有冇人今年窮到，成年冇乜點買衫

上年六月前瘋狂買，之後完全冇買過咁濟⋯⋯

無買成年了⋯

反送中之後都冇乜點買，冇咩心情加窮，同埋d衫越黎越貴

因為疫情冇乜點出過街
所以今年冇買過衫
好多野都買少咗

入咗唔少黑衫黑褲

買左隻勞

街都唔撚使出買乜Q

以前兩三個月買一次
呢兩年少咗,淨係着U記衫褲返工

疫情前後都好少買

專登無必要都唔買，留返啲錢去黃店食好啲

毒撚表示我無買衫十幾年

幾年無買衫啦柒頭。。